塞車可以推翻政權令政府驚？

真心唔明呢啲指向平民既不合作運動可以點影響政府管治成本

不合作運動 罷工 你可以理解為和理非既升級行動。目標都係要令政權注重民意姐

乜嘢叫平民？

香港人不嬲閪格
搞一次佢就會話你阻撚住曬
搞第二次佢會話你食飽飯冇屎痾
搞第三次佢會叫你去搵林鄭

搞第十次佢會屌鳩林鄭唔理訴求

講得啱